CODOSA SEARCH CONTEST

```
    Trương Viết Huy Phong
    Thuật toán sử dụng:
        - Knuth–Morris–Pratt (KMP)
```

```
    Keyword được để trong file data/keywords.json
    Kết quả sau khi tìm kiếm được xuất ra file data/results.json
```
